點睇唔鬥黃之後 個個人擁去藍店幫襯 藍店多左人幫襯

竟然唔可以叫人唔食藍店

所以而家多番人食藍店 黃店開始收皮執粒

點睇

仲叫去食番藍店果d係咪正仆街呢？

我觀察左一陣批鬥的確令人反感唔高興

但事實上對場革命有幫助 用極端港豬先聽話 仁慈會變本加厲

你睇下共產黨點管教中國同香港人就知

屌你 海港城藍店大排長龍

食紅藍店就一定要批鬥

唔覺

係
所以警犬咪打到你班傻西仆街
而你班傻西就仲係網上鬥黃

都係果句
華人 本質就係抵做奴隸

美心快餐仲多左人幫襯
吹咩
每個人都有消費自由
唔好搞到原本黃的人對黃反感

不嬲都係華人受硬唔受軟

警犬打幾打 大多數人就收皮 不嬲警察打香港人係有效

效忠對象錯咁解

反感有咩問題就係要令港豬驚反感恐懼
迫使佢地唔去食藍店

分化 再慢慢一個一個擊破 就係共產黨主要技倆，分化撚正仆街

消費自由難怪共產黨食滑香港人 賣港唔係自由
係叛港

食黃店會比人屌幫襯偽黃 屌點解唔食另一間更黃既
食紅底食藍店自由好多

善用起底功能

要人去食番藍店就係共產黨技倆

幾個月罷食 運動根本係有顯著成效 批鬥根本對大家無影響
令場運動散就係停止對原則堅持 對更高道德追求

有冇相睇下

屌散水撚同加泰撚有咩問題

共產黨鞭打下中國人 中國人就會咬外國同香港台灣

我地要做既野反而係鞭打下港豬同中國人用比共產黨更極端手段打 咁佢地自然去咬番共產黨隊仲咬得更大力

我係跳出思維框諗野 更高政治智慧

係多左黃走去食藍定藍見冇肺炎走出黎食飯
係啦係啦,你眼見果D全部都係黃絲黎

藍店好多後生10幾20歲

港豬係鍾意比人管住
屌小陣就幫襯藍店

後生就係黃
咁班死黑警全部都30歲以上啦可

好煩呀你
今日如果有出街嘅話你會見到好多黃店都要排隊
收聲啦

身邊有人食買藍店
記得當面提佢地
唔聽就周圍笑9佢地

港豬連登仔：唔好影我食元氣呀

港豬、藍絲唔高興

睇嚟元氣俾其他多好多打手

好撚多人排隊食元氣呀屌

連登都有唔少post話自己食藍店 屌你根本搵野嘈
事實大班黃既食藍店

食藍店 = 展現民主自由

圖都冇幅就可以尻吹，我話啲人係你呀媽個墓前開緊餐都得啦

影比我save低

原來真係盲
失明人士都做到五毛

後生都唔黃 我諗香港冇人黃架啦
呃撚埋自己

果d係attention seeker定真心你都唔識分
仲好意義上黎屌人黃定藍

食返大家樂吉野家算了
黃絲記住唔好起屋企煲水飲，因為大陸流落黎
電唔好用，又係大陸

你話事實大把黃食藍,你都起碼俾D事實出黎啦
有一路屌黑警一路排美心?唔係你點知排果班係黃定藍定港豬
講D理據出黎啦

大條道理食 仲要證據？

你覺得你惡d
定你口中既港豬反噬惡d
你覺得港共想唔想多d人對黃反感？
你覺得我地可以堅持到而家係因為我地夠惡？

推論錯

今日經過見到間間黄店都排到pk喎
藍店就好似平時咁無咩話大排長龍
利申荃灣區

又真係唔覺喎要食既一路都會食

屌你老母我唔係做統計 點撚樣比個證據你 咁我叫你拎黃絲唔食藍店既證據你拎唔拎到出來

多後生黃 既然咁多後生既 有黃既去食藍 根本好合理估計

咁又點？
樓主又想叫人開始鬥黃？

好多黃店排隊點睇，唔好再分化

係 革命係持續 不斷 同永恆

大家唔好鬥黃
依家見到食藍店唔會比人批鬥我就安心幫襯藍店，依排食多左m記

邊撚個有得揀之下食藍店

又block一隻5毛

樓主邏輯錯晒
唔鬥黃 同埋 藍店多人排有咩關係
藍店多人排係因為少咗坐位

我眼見黃店仲多人排

Push

邊度藍店多返人?俾返張對比圖是基本吧

咁你同共產黨有咩分別

唔食藍既 點批鬥黃 都唔會走去食藍 完
拉

方向正確

睇黎太多資訊
大家已經忘記邊啲係藍店

唔識分就亂開炮屌人影響市氣
之後仲理直氣壯
一開始就話個個人去,之後就話大班黃,之後就話有黃去都唔出奇,你個立場夠竟係點架?

我效忠香港

政治就係咁黑暗

冇潔癖先會成功

我指個個 當然唔係指全部人誇張法識唔識

你捉呢野同小學雞有咩分別

咁你認唔認亂咁屌會影響到市氣先?
定你覺得亂咁批鬥,將藍既都當黃咁屌都冇問題?

好
所有搭党鐵食M記嘅都係三毛

企道德高地咁易做,我又批鬥下先
用made in支那都係藍絲

Blocked

如果我有用紅資我都會希望身邊既人屌人我

我朋友就係咁屌我 我而家真係少用左紅資

收皮啦捉鬼臭閪
Tvb 好唔好睇？。

我地要用大愛感化班撐警廢老

咁打狗還拖係咪姐係同警犬冇分別呀？

遲啲好快會變：
交稅嘅都係港共血腥政權嘅幫兇

起底 笑 blocked 不推文 上一頁

呢個真
黃色經濟圈一定要堅持落去
就一定要不停提啲人唔準幫襯藍店

所有紅色藍色資金
都係用黎打壓我地嘅資源

包括721 請白衫人嘅錢、禮義廉派嘅口罩、收錢喺各區撕連儂牆嘅藍尸

一諗到：

幫襯紅、藍店=資助藍尸搞事

你地如果仲去，對唔對得住貼文宣貼到比狗咬嘅手足？對唔對得住721 被斬嘅市民？？？

依家好多人覺得開始冇事，可以出番街
藍/豬/中立L唔care商家立場，暫時唔好理佢地啦
最緊要我地做得起黃圈
今日去買外賣見荃灣幾間黃店都有人等，側邊果d門口冷清，我覺得ok呀

投票即係認可呢個政府既政策
所以要投白票
咦,好似做左熱狗添

又binc

收皮啦 日日屈毛

又係鬥黄post
又係鬥黄post
又係鬥黄post
又係鬥黄post

達狗都咁多人睇就知咩事啦

不嬲都要bin
全世界你知我知班廢老支持殺撚曬我地
妄想派兩個罩可以拉攏到班廢老歸邊

連登仔真係好撚垃圾
binc = 五毛搞分化

買外國貨 --> 促進外國經濟 --> 促進外國在支投資 --> 增加支國稅收 --> 成為支共打壓香港民族嘅幫兇

唔好鬥黃又俾你spin撚到去等於鼓勵人食藍店

窮撚一定係吉嘢+ 。

tui

係啊係啊 好似你依啲唔撚用腦嘅傻閪港豬咪會囉
乜撚嘢都唔理 食咗就算
依家打緊仗 經濟仗 你走去幫襯對家
Ignore 現有小本經營黃店 唔幫自己人 幫對家
喂 你咪撚叫你自己做黃啦屌你老母 恥於於為伍呀同你

黃色經濟圈？ 唔撚理
黃店俾人搞？ 抵死、報應

「每個人都有消費自由
唔好搞到原本黃的人對黃反感」

你自己諗下你自己究竟講緊啲乜撚嘢

關唔鬥黃咩事，多左人出街=多左港豬出街=藍店多左客

又係班悔氣撚開po咋
又peter攞料又樓主

我地有槍
大把藍同中立變黃

自己食黄就得啦。搞到要批鬥，依家文革咩？

本身黃嘅會去藍店？反感，笑死

算數吧 香港人根本本質就係小農

你又知黃嘅食藍店？
點睇到
出街食嘢一定全部係黃嫁？

你諗住批鬥淺黃/港豬
結果咪推佢哋去藍嗰邊囉

做黃絲要做聖人，限制多
黃絲越黎越少人

連登仔個腦幾時先識發育

哈哈哈。。幫呀 吖

連登就係社會主流

咁你真係有排笑

推

巴打對住佢地太認真了
佢地咪又得把口，自己都做唔到
佢地係靠把口批鬥人取到優越感

藍絲幫襯hktvmall 會唔會比藍絲批鬥?

躝啦屌你老母

-- 警世 --
留意返柒婆今日將勞工權益同議會停擺兩樣完全唔關事既野拉埋一齊講，可以預計呢個係第二波既抹黑民主派既攻勢

係 咁簡單都唔做